朱千雪可唔可以唔好露齒笑

佢棚牙真係敗筆
如果放碌鳩入去， 一定有入無出

做個正顎手術靚返晒